睇完呢個po,我開始明奶油包講嘅嘢

民主女神謝安琪你去撚左邊呀？

人哋唔出歌 就屌鳩人哋 音樂人可以用音樂表達意見 但唔係一定要唔講咁多了 呢個時期唔好分化
最後都要講句，616見！！！

咪撚on9